［秒回］一齊傾下計

有無人未訓？

打左丁未

hi

個名好熟

無丁打

Hi 好耐冇見

Hello

Hello仲唔訓？

你都係

是你

已經攤係床

好耐無見

咁嘆

有咩水吹講下心事

聽日起7半

分享下心事 做你樹窿

咁仲唔訓

信唔信一見鍾情

聽日番工

未捨得 想r水吹
樓豬有咩想傾

信

唔會話第一下見就好鍾意 但會留意多左個個人

試過約佢收工，但比佢拒絕，樣衰真係罪黎

星期日返工

HI

乜都可以

有邊個未試過比人拒絕

Hi

連比人拒絕既機會都無

咁灰

面對一個唔夠愛自己既另一半可以點

份工返埋聽日就冇

唔做？

點解咁講

佢做左啲咩令你覺得佢唔夠愛你？

點解

m記妹黎，膽粗粗問佢，可唔可以做個朋友，佢話ok，之後我問可否接你放工，佢話有排wo，之後我都走左，但真係鍾意左佢

其實未必係唔夠愛既 可能唔識表達姐

第一次見就咁又有啲chur既

炒散嚟 個event聽日完

好勇敢

絲打邊樹番工

就係咩都唔會做
佢愛自己 唔會照顧人

巴打你好勇
呢d中意好快就冇 你連人哋乜性格都唔知
慢慢搵翻個啦

Un住腳收錢嘅

花啲時間研究下佢

我都會咁諗
但唔係藉口 所以先好煩

做event通常都好辛苦

大男人？咁你睇中佢d咩？

一路都係咁定近排先係？

中環呀

咁都唔錯

咁應該要同佢傾下？

係
一開始外表加分 同埋一開始好caring
但而家發現外表冇用
毒撚更好

都唔算辛苦

傾過 佢唔當一回事 覺得冇問題

一路 我知佢性格係咁

唔勇敢啲就連個1%機會都冇……個女仔我真係好鍾意，到而家都仲有feel，唔知點解覺得佢好好。不過我都應該冇機會了

有外表嘅毒撚係最好

點先可以令一段本來好close但冷淡左既關係變返好

你如果搏盡了諗唔到仲有d乜行動就放下啦

唔一定

好難，真心

遇唔到
但內在>外在

放緊，但間m記係我樓下，我每次食都會見到佢，唉

點解佢可以一啲都唔care

如果係fd 咁未必好難 求其搵d嘢講is ok
如果本身係曖昧關係 好難好似以前咁close 除非對方真心愛你

點解呢

Fd>曖昧>fd>什麼都不是

內在係指d咩
女仔係咪通常唔中意悶蛋

搵啲野講都只係果一剎那，如果對方唔care你，根本好難會珍惜返你，愛情就更加難

佢份人好悶但我好鍾意

所以我都唔抱任何希望
Keep到得閒傾兩句我都好滿足

咁少d食 慢慢你就會淡忘 見到佢唔會太傷心

邊到會有有外表嘅毒撚

曖昧過之後冷淡就好難做翻fd 冇咗嗰種feel好難再維繫到段關係

Hihi

點解吸引到你

話唔定有靚仔但內向嘅人

無目標 好空虛

我有個FD公認靚仔都A0

我都係

想keep返fd都咁難

我太細膽
雖然一直只當對方係朋友
但幾年嚟都好想見返佢
偏偏見返對方就唔敢同佢講一句對唔住
一句多謝
同一句我好開心見返你
收到幾年前佢送唔出嘅禮物果陣
我明明好開心
但細膽到連多謝都冇講到
明明頭兩句鬱咗喺個心幾年
垃圾

每日起身 會問自己為左咩生存

雖然佢悶 出街又怕怕醜醜咁 但好多細節位其實佢好細心

搵下興趣啦 搵下自己中意d乜 做自己中意嘅嘢你先會有目標有動力(好似係)

怕醜既男仔好得意

我太細膽
雖然一直只當對方係朋友
但幾年嚟都好想見返佢
偏偏見返對方就唔敢同佢講一句對唔住
一句多謝
同一句我好開心見返你
收到幾年前佢送唔出嘅禮物果陣
我明明好開心
但細膽到連多謝都冇講到
明明頭兩句鬱咗喺個心幾年
垃圾[/quote］
我成日都諗到好多野要同佢講 但一見到面就乜都講唔到
同埋 我都有一份送唔出既禮物

我成日都諗到好多野要同佢講 但一見到面就乜都講唔到
同埋 我都有一份送唔出既禮物

係 好可愛

因爲你係佢心中什麽都不是/佢覺得你仲中意佢or會中意翻佢 所以就冷落你
道理同分手後嘅情侶一樣

有例外既都 我有個曖昧過一排之後都做返朋友
不過隔左一年左右

有d心底話想講就一定要講出嚟 timing呢家嘢好玩人咖 你今日唔講可能以後冇得講 所以巴打下次勇敢d講想講嘅說話

一開始淨係做朋友咪算

咁似我既

唔知到時見到佢拖第二個女仔會係咩感覺

體貼嘅男仔真係無敵

如果我都識體貼就好

怕醜仔無得輸

細節位做起

可能到時你都拖住第二個男仔呢

靚仔=怕醜

暖男

見到佢太緊張
想送就送啦仲等乜

送啦
唔好比自己後悔
老實講我都好後悔冇早d約果位舊朋友
佢keep咗份禮物三年
明明冇諗過會再見到我都竟然冇掉
果種感覺肯定好難受
巴打/絲打都唔好比自己再難受落去呀

我係面皮薄過紙嘅絲
果次見完佢問咗我一句：你當我係你邊個
其實我心入面想答：你係我好重要好重要嘅朋友
但又懶型咁迴避咗問題
唉 應該冇機會再見㗎喇

佢咁問好似對你有d feel咁wor

幾年前係超級鐘意
但我諗而家冇喇
可能係驚我玩佢啫

未放得低都唔想拍拖

你鍾唔鍾意人架

份禮物我都keep左有一年
情侶野黎 個陣佢話想有一樣我地兩個都有既野
可惜送唔出 我諗都唔會有機會送架喇

可能你見佢拖住第二個女仔嗰陣你就會死心放低

可能啦 自己一廂情願 人地大把世界

就係唔鐘意先會幾年冇聯絡
佢追我之前我地好熟
但比佢追到變成憎佢
唔知點解呢幾年我又好內疚自己破壞咗呢段關係
先諗辦法揾番佢
直至見番佢先知佢咁多年嚟都block過我
只係del咗我嘅contact
而我就以為佢block咗我所以冇揾佢
咩情節嚟
講出嚟都覺得好tvb

佢好多人追？
佢知唔知你中意佢先

送比佢
比佢處理啦
好過自己keep
加油呀

點解會憎佢

btw 我曾經都做過block自己中意嘅人同埋Del contact 呢d幼稚嘢

個個都有仔有女咁既

而家仲有無keep

以佢條件 要溝女唔難
佢知

我冇唉

唔送喇 自己當留個念算

我無

除咗體貼怕羞 仲有乜條件講嚟聽下

真係好煩嘛
你諗下有條友大半年嚟不停wtsapp你揾話題
明戀到所有common fd都知
拒絕極都繼續每星期約你出街
瘋狂送公仔
送到你對果隻公仔反感
諗落都覺得係疲勞轟炸
但大個咗就會明白呢d嘢係好鐘意你嘅人先會做
btw你做嘅幼稚嘢我都做過

冇喇
情人節見完wtsapp咗兩三次
已經唔知用咩藉口wtsapp佢

肯花時間陪我呀
知唔開心會氹我會即刻黎搵我
我一句話唔識個地方點去就即刻幫我搵晒路教我去
我想去做乜都盡量陪
我接佢放工 明明佢已經好攰但死都要陪左我返屋企先再搭返調頭車返屋企
好似離左題

佢用錯方法

佢好似幾中意你wor 唔中意你就唔會咁care你啦 點解又會搞到冇fd做

我都想知 突然間話冷淡就冷淡

可能曖昧得太耐掛

都係個幾兩個月 好耐咩

唔耐下個更可愛

仲好鍾意佢...

會唔會對方係player?
利申試過遇到呢種人
會六點鐘起身送我返八半
好彩我完全冇動情

勁喎 佢咁做我可能都會心郁郁

中意佢有乜用 都要人哋中意你先得咖！

一啲心動都無 ？

我知⋯

真係冇
最多係覺得幾有趣
千祈唔好因為對方對自己好而鐘意人呀
對你好唔等於鐘意你
希望絲打快d揾到個同你兩情相悅嘅人啦

我都想 但好似好難⋯

有無人啊

遇到之前肯定會覺得難
但遇到嘅話第一眼就會知道係佢
絲打唔好灰心

same here

份人真係好無信心

冇人理

咁得閒

訓唔著

有咩諗呀

我係仆街

傷害左人

講多少少？

我可能太想人陪 自己都唔知
我聊起左人
依家唔岩feel
依家又想推走人
好撚仆街

次次同親男朋友講我地相處嘅負面感受個時 我都好驚佢會講分手

同我情況有啲似
不過我係被嫌棄嗰個

我想講清楚 但我面對唔到

係咪真係好辛苦頂唔順先講 ？
我覺得佢會體諒既 但前題要你唔係成日講

想講清楚啲咩？

我冇feel 我仆街 我唔係好人

如果真係唔岩就直接講
唔好吊住人

我覺得自己玩左人

盡早講清楚

推番上黎

大家早晨

未有勇氣

屌你老母 身同感受
利申 我係被人推走個個

對唔住 我係仆街

唔洗咁 我都試過
下次唔好喇

好內疚

2個月前我都試過
盡早講清楚 下次諗清楚

悶

你好

點都要講

做咩成個月都唔上水

無人覆呀

去其他post囉

拍咗4年
想分手
但未有機會講
其實之前都講過2次，但都衰心軟
呢半年忽然勁淡
覺得而家好攰

呢排好少覆post

真係諗清楚先好行動
好多時都係自己一時衝動搞到自己後悔
利申 過來人

溫書溫到頹左

溫到咁上下就抖下啦

仲未訓咩

未

有無人

鍾意左個貢茶妹，應該點樣去識佢好？

幫襯多啲 等佢記得你